［澄清聲明］葵芳強記小食

［澄清聲明］

近日網絡上流傳有關於本店鋪的不實謠言，引起各界疑慮，強記在此正式作出澄清聲明。

一、 強記老闆及其血親，並無一人任職警察。

二、 強記詆毀示威者、鼓吹公務人員對市民行使暴力等指控屬以訛傳訛。

謠言止於智者，凡事需真憑實據。
強記理解並支持示威者，唯望各界一腔熱血用得其所。
強記衷心感謝食客及街坊多年支持，今後將繼續為大家提供地道美食。

2019年8月22日
葵芳強記小食

強記老闆大仔FB

強記老闆細仔

push

哦

推

推推

澄清

屌你幾時賣番牛雜？

謠言止於連登

冇留意呢間
不過連登仔冇證據屈藍好多人信

伯母幾時請我食飯

送牛雜個個死左啦，無靚牛雜情愿唔賣

一陣收工吉串燒賣

食開佢後面果間真滋味
但真滋味似藍屍開

Oh...我以為怕麻煩所以唔賣...我估以前剪牛雜係老細黎，成日揸住罐藍妹
強記兩個叔叔，又係咪兄弟黎？
同埋傳聞係自置鋪位又係咪真？

冇屌 示威者證據 加上又澄清
可以信佢嘅

完全唔係強記個級數

真味坊 牛柏葉 配佢個汁 好食過強記 但其他輸哂

鵝皇館呢 ?

轉會啦

就係佢個汁好食
我去親都叫串牛肉配辣汁

我未肯定佢係藍屍， 如果真係藍屍我就唔會再食

無自置，要交租嫁

今日壞雪櫃搶救完唔開啦

伯母究竟幾時請我食飯

唔自己製造白恐怖

覺得燒賣有改善空間

利申： 強記鐵粉

其實一開始係邊位巴打話強記係藍絲？
真心想知
如果真係藍絲既，我就一定罷食
只係唔想好似一芳咁殺錯同路人
利申：去開荔芳一堂

去開葵芳上堂*

葵芳強記小食

真係一句就可以老屈

聽講細仔好靚仔 似kol

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

可能係真滋味老闆

靚仔唔認同

不過係似某個kol

8.23 香港之路

太肚餓，幫親左你對家

推推推推

牛肉球

強記牛肉球好好食

呢個風氣好吖
黑警=地底泥=作奸犯科

牛肉球加辣汁

你po人地啲fb ig上黎做咩
利申：識細仔

果間狗都唔食
仲要食開

睇晒留言應該係佢地自己友啦

強記魚旦牛肉柏葉辣汁

85有罷市喎

七蚊串魚蛋養大佢地

一陣落黎吉返幾串

咁幾好啊 所有人都要同班黑警劃清界線

咁本身唔係藍絲都比人講到係藍絲，條有條女黎兇個老闆，你話嬲唔嬲

似牙車

真
唔講黃定藍
果間好撚難食
以前中學見到新開試下 比狗食

好難食⋯

星期日開唔開 好耐冇食
公司搬左年半以前係葵芳

只食過大個間d咖啡幾好飲
下次去買強記試下味

唔出奇
6月到依家唔少私怨撚借連登攻擊仇家

例如在仇警post入面擺海關的相上去

小強

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

星期日食多d報答返佢地

D阿姐態度又閪又難食

係真

強記啲牛肉同魚蛋都正呀

識d野 好撚正

呢個真 真味坊全部阿姐都蝗黎
上次叫佢幫我入袋拎走
佢又冇反應 我以為佢聽唔到我再講多次
佢大大聲屌返我 之後就冇再幫襯過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

強記好食好多
真滋味阿姐好撚閪架

葵廣？

地鐵站外面

同班藍絲一撚樣
冇證冇據就屌鳩人先
柒左唔出聲過幾日當冇事

個個都話真滋味啲燒賣好食
個人反而覺得強記啲燒賣好有細細個食士多燒賣味道，啲鼓油都有甜味

牛肉更加冇得輸

今日無開

可唔可能用靚小小既燒賣 你個鼓油好正但燒賣好有改善空間 太多粉

次次去都牛燒加辣
講起又想食

強記燒賣牛肉

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

聽日過去幫襯吓先

附近勁多老鼠曱甴 勸大家少食為妙

真心好鐘意食呢間野
我住屯門
最癲試過轉登收工由港島搭去 食完再返屯門
之前連登話佢藍 我忍痛戒左
既然依家咁 可以觀望下
希望俾返些少證據先好話人係藍絲

話哂都巷仔點都污糟，不過地鐵站出口行去巴士總站段路都唔係咁乾淨㗎咋，公道講根本範圍內幾間舖都唔乾淨得去邊

大菌食細菌，好食就得啦

邊個係個個
識親都係屌鳩間真味坊難食嫁喎

唔知之前d催淚煙有冇吹過去污染食材
不如搵支持反送中既店鋪食🤤

強記其實係幾好食既
牛丸燒賣之類

之前有唔少葵芳美食post，好多巴打話完勝強記啲燒賣

可能口味唔同掛

以前i大放學會落去屌返兩串先

強記牛肉球同陳皮魚蛋真係好撚正

星期日煮醬汁，煮完都熱到得返半條人命，索性休息，堅持日日新鮮

強記雞腎加辣汁 正撚到仆街次次去都要食2串先得

魚肉黎講佢叫好嫁，再用靚既成本好高，因為唔想加價

眼前既香港有幾恐怖？

我小學三年級食到大 而家有去葵芳都會食

佢地老豆同我好熟 次次去親都叫我肥仔

食魚蛋會比多粒我

我支持佢地

牛肉球加辣

咁都老屈到

已經每日不停清潔，投訴後老鼠都少左，每日收好都係條坑渠到漂白水以防老鼠走咗入嚟，其實地鐵站好嘈，如果你哋買咗嘢食真係有其他需要，要攞走要加汁，不妨大聲啲唔好怕丑，同等一等比少少耐性咁就可以㗎啦，因為比豉油啊嗰啲全部都係不停滾嘅真係好驚好驚辣親啲客人，所以先喝停你地

太早收工

我好彩 從未見過有老鼠出現過
淨係覺得要公道啲 根本附近嘅位置都唔乾淨得去邊但唯獨強記成日比人攻擊話唔乾淨

支持

一定多多幫襯

呀姐態度衰到 唔憂做咁

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

Ok聽日即刻去篤魚蛋

咁難食都食得落

現場嘈真係聽唔到，我係到都聾咁濟

講左句唔岩聽 就一句5毛飛埋黎

有時連登仔同藍屍冇分別

今日冇開

食左好多年。今日見到呢篇野。 唔使扣喉

唔想支持01，但係
屌你班連登仔咁都唔撐你係咪人

下星期就特登搭車過去食串牛肉球支持
利申:以前公司係附近

睇佢細仔ig似係黃底
啲post相日期唔似係扮野洗底

強記啲燒賣唔撚係人手包
有一排去食係似急凍燒賣
圓碌碌嗰種

牛丸可唔可以浸落魚蛋d汁
同埋燒賣可唔可以用金龍燒賣

你個辣汁可唔可以入味返啲，食牛柏葉魷魚而家淨係外面有味，入邊好似水咁難食，快啲整返好你個辣汁，唔好馬虎了事

可以浸要講

個鋪咁細好難人人手包，包完又無位放無謂，醬汁就係人手

盡可能同你飛乾淨啲水

咁燒賣呢

自己人

強記牛肉球

金龍同我而家呢間差唔多味道

其實有個問題想問好耐，請問而家老細係第一代做魚蛋定第二代？
好耐以前係咪走鬼車仔？

係走鬼車

你幾幽默

如果小店本身好食態度唔差，但只係藍絲，係咪都要罷食

咁唔係好多間好似添福個d又黃又好食咋喎....

不如調翻轉諗，做得飲食業都無乜時間上網，就好易比cctvb洗腦
如果有d態度無咁差，而又唔難食唔污糟既，大家盡量好聲好氣解釋呢次運動好無？唔想小店愈執愈多，一街都係連鎖呀

今晚人鏈

早十幾年係 強記老闆親口同我講話個仔做 差佬 好高級

證據？錄音？拎出黎

成日周圍認叻，問下D街坊嗰個都知

認叻還認叻性格係咁

個格好衰

格衰都可以係黃絲ga

我都係鍾意真滋味燒賣多啲

細仔係黃絲